劉馬車出冊

一出冊就即刻拍片，一睇就知佢無放棄過做YouTuber呢個夢想

等睇佢一陣又入番去坐多十年

阿車啊!!!

馬車 我等你好耐啦
你個老友龍心已經歸位
準備同你橫掃youtube癲佬界

cls真係拍片

又幾好唱口

好好聽啊屌 龍捲風

佢唱live 分分鐘好過好多所謂明星

真心好聽 如果加以琢磨 應該都係可造之材嚟

咬字爭啲
特別係假音，濛到

呢啲片先好 一刀不剪

之前奶共奶到袋底
而家變左反共

其實距衰d咩

自己google

企圖老強

香港youtube癲佬界不嬲佢揸旗
佢直情橫掃所有香港youtuber

變咗哲學家

希望佢坐完兩年真係變番正常人